有無做AIA嘅手足 想轉保險經紀

係AIA買咗張儲蓄人壽 金額唔大
但日日係Facebook 見到個藍絲經紀留埋啲19 comment
真心唔想俾錢佢賺
有無人可以介紹

代frd留言

哈囉 巴打
有興趣可以搵我
平時有幫前線手足claim 醫療
賺到錢都捐下錢同搞放映會 有錢出錢 有力出力
希望都會幫到埋你吃

張單轉agent，佣繼續係舊agent袋

其實你轉咗張單agent冇錢賺㗎喎,一定要sell你買新單,你係咪想(被sell)買新單先

cut舊單開新單?

我都明會蝕左原本舊錢 咁即係無辦法 樓豬已經俾舊agent硬食左一筆

exactly

樓主你cut單對原本嗰個藍色agent完全冇蝕,唔好搞咁多嘢,留返啲錢捐畀612或者星火好過

起碼可以唔洗聽廢話
自己錢已出 保險公司錢已賺 對家錢已袋

好似張單夠一年之後，你就算轉agent啲傭金都係舊agent袋。
不如你諗下有冇辦法起到佢底
跟住去保險業監管局匿名告佢，例如喺大陸簽保單
不過好高難度

可以幫你睇左先再分析你知可以點處理，呢段時間已經幫好多前線手足claim錢，同幫唔同公司既巴打處理claim錢，轉agent同轉單問題，可以俾啲意見你再決定點做

成班aa狗係到食血肉饅頭 無証無據你話係前線就係？

跟💪🏻 service

AIA 成班做大陸佬生意，好藍

保誠咪一樣

AIA自己全區都黃
利申自己消防隊